CCTVB新聞真係好野

話監警會主動調查佢地喺遊行時有冇違規， 先唔好講監警會有冇用，淨係主動呢兩個字已經有問題啦

咩叫主動呀？即係冇人投訴冇人嘈，你哋都去調查就叫主動喇， 成段新聞加咗兩隻字已經搞到成件事好似好正面咁， 慘在啲師奶又會信佢哋

push

聽聞衝擊果幾日都冇監警在場
69同616先有監警